今日升市板塊

都啱嘅

笑左

睇黎有排跌, 入返小小做對沖先

咁多人跳樓

由ifc 車去紅磡 應該要好多車, 黎緊靈車股 睇好
次板塊 紙業股啊, 能源股 可能都會帶動起來

洞悉唔到先機，所以我都係賺唔到大錢

狗紙 理文 晨鳴
撈埋溪錢

吉利可以分拆 吉利靈車

打爺你隻1800創新低喎點搞？

A股硬過我條撚,未驚過

咁睇黎你條撚唔係好硬咋喎

打爺呢排咁撚風蘇呀

打爺一齊入435

事不關己 沾沾自喜

陽光房地產基金?

係啊 今日逆市升

唔鍾意地產股